好反感拎條命威脅人嘅人

每個人都要為自己嘅行為負責

因為你比佢威脅到囉

已決心停止呢個loop

你d軟弱嘅人
有L決心咩

唔大你大邊個？

你係有決心嘅第一件事掉左部手機佢
斷絕晒自己嘅社交平台

唔好再比要脅你嘅人搵到你

鬧得好，已盡力做了
其他嘅嘢控制唔到就隨緣

拎你條命威脅你？

真係自殺定得把口先？

唔好傻啦

dd日撚日話自殺嘅人
我哋正常人跳左樓佢都未死啊

佢係要死神早死撚左啦

佢自己介吓手 企吓天台 喊兩句
你就咩都應承晒佢
佢點捨得死啊

一哭二鬧三上吊

我曾經為愛情跳樓 留左遺書但死唔去 不過跛左
係唔值得係on9
咁我算係威脅個ex? 我都一心諗住死啦

死就死啦

留遺書都係想等ex良心唔好過
想等佢成世唔安樂

但係肯撚定你個ex而家都唔知幾happy
你就威脅失敗

所以同樓主講唔好衰心軟
怯就輸一世

留遺書係因為要表明心志 真係愛佢 which is really on9. 但唔代表係威脅
你咁講全世界留親遺書都係要人唔好過
我都認為樓豬唔需要理果個人 緣盡就算
但人地唔一定係你地口中既"用命威脅人"
作為一個自殺過既人既心聲

而且自殺得一定係好難受先會去自殺 無人想威脅人而自殺 我指係真係做 唔係得個講字

我好尊重真係決心自殺嘅人嘅決定
所以我都真係好尊重巴打你的
我自己都係過來人
曾經諗過死 最後都係憑意志走出好多嘢
所以我好理解選擇自殺嘅人係想解脫

可惜呢個世界都有人唔係咁純粹為解脫
而係借呢種方式同埋關注去達成一啲目的⋯

無論果個人點都好 咪隨緣囉
個時個ex都咁諗我 最後咪做翻朋友
過左段時間 講翻清楚就乜事都無
唔知你口中個人係咪得個講定真做啦 如果真係自殺既 佢一定係難受到用呢個方法啦 即使有目的 咁佢都走投無路啦 佢思想上行翻出黎就無事架啦
有時唔洗諗成咁 各人有各人執着 難處同故事
有緣咪見 無緣咪算

詳細佢做咗啲咩就唔講啦

淨係想有返清靜日子過
依家就係唔知佢仲會做啲咩
好大壓力+好唔舒服
個腦成日都會無啦啦諗住
唔係得佢一個人有焦慮症囉屌

通常自殺過 就會冷靜翻 就會知自己過分
我當年都係 個ex到而家都咁講怕我唔知個時自殺後仲會做乜 自殺後過左一段時間寫信同佢道歉 之後隔左一年幾先講翻野 一切都係一時太執著 可能有啲幫佢講野 唔係佢無錯 但已經付出左代價
而家已經38歲 所以信下老屎忽講既野 我就當年你口中既人
既然你都講得佢有情緒病 咁都唔係佢自身控制到
你唔需要理佢亦唔需要憎佢 管理好自己先啦
交俾時間 緣份就好

你應該係絲打啦 既然你有焦慮症 好好控制自己 好好保重啦 不要想太多 果個人就係想太多搞到咁
注意放左自己身上啦
佢有騷擾你就報警啦

可能真係要自殺完
先會有人理自己

Ching 唔好呀 有咩事就分享下

有冇睇上面絲打講既野 我知你想但唔好為關注自殺呀
好傻架

點解自殺係傻
生命又有咩好珍惜

如果真係要去到咁極限先有人理自己
分分鐘自殺完都唔會有人理
俾返啲注意力去令自己開心嘅地方度
人生就係咁
加油啊，連登仲有好多人同你傾偈

如果真係再有啲太過分嘅事我都會報咗先

多謝你巴打 我OK嘅
只係身體時不時就會因諗起幾日前發生嘅嘢好tense
會有啲瞓唔着 小小反胃呢啲症狀
我一緊張同焦慮就會好想嘔

總之大家都肯易地而處就世界太平
如果自殺後再無事發生 忘記件事對你佢都好
絲打唔掂就要睇醫生啦